共狗黨會唔會700宗死亡既支那肺炎封咁撚多城？

共產黨造假好野